十四歲看破紅塵，是否悲哀😱

又嚟

有無師兄可以話得知點做好

唔想 依家先14歲，等到2046

自己一切已經看得很開，很淡，並覺得這世界很悲哀。

因為今天被母親責罰，現在所有東西都看得豁達

唔想講了

中二病 正常咖

唉

師兄有何指教

看破紅塵如何是好

唔想=未看破，繼續飲奶啦好嗎？

咁你仲快快出家做和尚

師傅可唔可以留個位畀我種田

做和尚無得屌女